有無發覺最近開始男女都興西裝褸

邊度帶起既潮流？

😮😮真咩

無唔興過